［說好的油畫呢？］sony xz2低光成像完勝s9/iphonex

低光成像

低光4k拍片

Sony mobile今年一有預算就食撚左偉哥

落腳影 1/4 高像素不嬲有優勢
但正常用 你會落腳 Sony D垃圾機無OIS最後效果會點心照啦

正常Sony機1/8係唔洗落腳影都定架 1/4先開始易濛

利申用開Sony機 Manual mode都係Set 1/8手持

咁坦白講，之前m mode長曝都係油畫嘅

1/4 手持

5 軸防震手

五軸防手震唔係用起錄影度咩？

咁都睇唔明？
人哋串鳩緊佢隻手識5軸防震呀，唔係話佢部機有5軸防震呀

你話落腳會好好多
咁點解釋拍4k個畫質咁好

罪大呢次好掂喎

影相咪又係輸畀 iPhone X同s9

如果下下有欄杆借力係得既
唔好下下講M mode
Auto mode,sony會唔會去到1/8快門先

到時睇多D評測睇下點

我話1/4易濛 1/8先係手持叫做Ok

盲撚?

影相唔係淨係講低光

agree,不過xzp夜拍點影都係油

1/8點手持ar ching 石膏手

色水/立體感sony冇輸過
輸既只係成日比人屌油畫(冇細節)

色水好似不嬲都輸
就算Sony camera都係
直接講， 色水唔討好

1/4/就話難姐
1/8好易咋喎

真係唔明點解你覺得冇輸過， 而家係同緊同期旗艦比， 唔係同中階機比， 色水都係iPhone X 同 s9+ 贏

高解像機 低iso梗係靚 多detail㗎
高iso先見真章 所謂低光就係要比較高iso表現
你用iso嚟比 跟本唔係比緊低光

之前就放大d相屌油畫
宜家放大睇就唔算贏
個龍門真係識郁

呢個test係比較低光全自動成像
冇問題喎
你同強國人踢波賴地硬有咩分別

我單反18mm 都手持玩唔到1/8

睇黎打少啲j 好啦

個龍門就嚟散

安全快門都過哂
用自動去到1/8先講

呢d test一向全部上腳架+全自動
明顯睇到有d品牌技不如人

你有冇用過sony
上腳架一樣炒粉

以前sony上腳都係油畫不過少d noise咁解

唔係手揸auto mode有咩好比

Sony xz2 咁樣衰， 影相色水又唔靚，UI又樣衰， 今年仲要冇3.5mm， 香港仲要唔知幾時發佈， 垃圾

龍門已散

低光auto影， 部部機iso 都係得1,2百咁有趣

部機咁柒 影相幾靚都冇用啦

agree,所以我等年尾

你講野都幾撚白痴架喎
手機影相唔比full auto唔通比手動呀？
Iphone因為冇腦full auto都影到靚相先出名

又唔係靚既
唔太差姐

當然唔係實驗室表現的好就所有場景都完美，但係你連實驗室既試相差到死都好意思話自己是第一？拍照旗艦？
我唔點名批評d韓系品牌

正常低光auto影， iso 會得100?

其實studio test只係參考
V30+ studio shot都好掂, 但實際現場同其他機比較, 夜景反而無其他機咁掂
講到尾， 用家都只係會睇實際表現， 都係等user review

你講得出呢句就知你冇用過iphone
iphone個ois做到1/4,再用iso 100壓noise

點計都輸dllm

呢d實驗室就梗係上腳架
至於點解要吹奏, 可以睇番xz1 xzp拍呢d相既畫質

咁當然xz2有進步係合理既
的確，佢係算法係做得好左
就算，實拍都好過上一代xz1

至於係咪能夠同上一代flagship pxiel2
係實際環境一較高下，就等評測

都係等下半年個部啦

睇返啲相又真係iso100

mobile01個邊有實拍， 睇落去好過mate 10

今年係唯一一年Sony仲有flagship味過三星

唔撚係掛，係咪嗎專門店影對面便利店？
測光同dynamic range係好d，但d字明顯人地睇到，sony化左喎

咁樣衰，買Huawei都唔佢

華為啱你

睇班嘩喂打手搬龍門真係好撚有趣

等實機，好期待
不過我想知續航力先

大陸機， 唔安全

自動備份

拍片防震sony真係冇得輸

唔撚係啦，以前影出嚟係定，但畫質唔及iPhone，今次真係大進步

都係等年尾旗艦出之後， 等到xz2插水 入xz2

年尾部旗艦先係放大絕

有部Sony 無反， 點放都唔會勁得過sony無反掛

咁又係～

無限高畫質技術最多可以堆疊 60 張連拍相片，而在使用 1,300 萬像素手機鏡頭連拍 16 張相片再疊加的情況下，相片的質素基本上已可媲美普通的 APS-C 感光元件。

唔覺Sony mobile會打 Sony camera
同埋好多野都係追唔到， 連拍追焦 拍raw片 相 ...etc

依家無返反太輕， 部a6300都係得400g
電話都200g, 愈來愈多人隨身帶無反加餅乾鏡出街 同帶電話差唔多

之前好似話會將手機個拍攝水準提升到rx100系列嘅level

2個獨立部門黎
2018之前係冇錢搞研發先差過同期

唔係提升到個級數
而係下放rx100既功能

差rx100 仲有咩人買
電話仲輕 大mon大evf , 同埋sensor size 真係做到咩

無論sony 個鏡頭整得幾好
*** fans 同ifans 都唔會面對

但個樣真係買唔落手